1人1件同另一半既搞笑事

我先

有日同男朋友仔去食糖水
佢食朱古力心太軟食到成嘴都係
就叫佢抹乾淨
我： 男朋友：
：喂 仲未抹乾淨呀
：（抹抹抹）得未
：你咁抹點抹得乾淨呀 抹完一下仲用同一個位抹第二到（回抹）你咁同抹完屎咁 抹完再用屎抹有咩分別
之後我話都未講完 佢就一野咀左落嚟
仲講左句：食屎啦你

我：

推推

分手

gay

同樓主互射